一齊估下今年年尾各大頒獎禮既得獎名單

我先：最佳新女團 itzy

年歌：fancy